有人叫我走私黃金

畀電話冇用,佢實係太空卡
有咩可以做???
咁樣係咪入唔到佢詐騙罪？

肯肯定數左押金就消失

報警

肯定啦
冇入畀佢
入唔入到詐騙罪？

冇畀佢，報咗係咪可能冇用？
件事冇發生係咪通常啲差佬都唔理

想問樓主係咪某程度上煽動走私黃金？
你知唔知走私黃金係嚴重刑事罪行？

我煽動？
而家佢叫我

咁你有無打算報警？

巴打你唔驚俾人起底跟住...

仲要走私到日本 係咪唔識死 [img]

香港嘅黃金好似係自由進出

支持巴打

我嗰張都係太空卡

驚屁咩
佢地仲驚過你單野羊開

但日本唔係

但係走到日本係刑事罪行黎

有正常途徑就唔會叫人螞蟻搬家啦

到時比海關截查都咪話唔hi hi
仲要走到日本
其實你可以咩都唔洗做

首先走私一定唔會有㗎啦
畀咗錢佢實失蹤
我都唔會走私
亦都唔會畀錢佢
問題係咁但係入唔入到佢罪

報警 差佬可能會報串俾日本知

都話走私係唔會發生
條友係呃按金
屌，你哋明唔明㗎

你報警 差佬未必會理你

岩啊 樓主做到呢度收手喇
下一步你要做嘅就係報警

日本check 行李嚴到仆街
你做埋我果份

電話就話太空卡，但銀行戶口點睇都係同個集團有關係啦

問題係啲受害人會唔會出嚟指證

受害人啊？我諗跟得佢地都唔會叫做受害人喇
因為係佢地自願 知法犯法

之前好似有 單新聞 個有錢仔日本 走私黃金 被充公跳埋樓

LM

總之走私黃金去日本實坐硬監
都唔明佢地咩心態

佢而家係咁叫我畀身份證同passport副本佢
仲有咩可以玩

比完錢佢 人地會走佬

嗰個case好似唔同 係周轉不靈搞到要死

其實已經無嘢可以玩
爭在你肯唔肯呈報上警署指證懷疑有人走私
呢嗰唔係證據不足嘅問題
始終我覺得佢地會聯絡日本警方先

搞得呢d 一定唔係白底 你小心唔好比對方有任何搵到你既線索 極危險

扑佢 扮訓左好過 你refuse 佢啦

支持樓主攞好市民獎

近排呢D"運輸"工都幾揚下

本身比錢堆人其實都企圖走私
唔知算唔算身有屎

樓主應該未入
如果入咗就真係身有屎喇

係咪應該唔算呢？
因為香港黃金自由進出口
佢哋亦都冇走私去日本

日本坐監分分鐘好過香港做最底層

佢地三餐都好好餸

入完數你重搵到人先講啦

駛乜俾押金
你真係以為自己一個上機咁兒戲?
成團人由收貨到交貨一直有人跟實

但佢地意圖走私去日本喎

俾按金既目的就係走私去日本

喺香港佢哋冇犯走私罪
因為黃金自由出口
日本先有但係佢哋而家唔係真係走私
香港唔會拉到佢走私罪

樓主係問告唔告得入詐騙 唔係問你地走私黃金

你Facebook 呢？

佢點會有我facebook

thank you

入一蚊比佢 可以check 佢全名

香港冇限制黃金出入口
所以佢唔係犯香港法例
跟住樓主一日未入錢 都唔知佢係咪真呃錢
所以警察唔會受理

佢哋呢條橋真係幾聰明

第一頁樓主已經重申左好多次
仲有人係要拗走私走私

香港特別多盲撚

係，衰左唔通報警話走水貨按金比人食夾棍

訓醒未啊柒頭 夜啦翻去訓啦

依家叫人走私仲要人俾埋按金

乜張入數紙個名唔係得姓之後其他會******架咩

日本應該過1KG就要申報 每人五袋

睇錯自
5條
應該會奶野
同埋日本宜家嚴左好多

香港帶黃金出境冇犯法

佢唔過數又點會詐騙成立，冇證據

其實樓主都講左好多次對方算唔算欺詐，重點唔係走私。
Btw 一條一條咁帶犯唔犯法

有冇企圖行騙呢條罪？

有，但係差佬要sure 佢地sell 你果刻冇金條係手 祈福黨呢d咪告得入

無 如果話企圖行騙 咁條界線要點樣set? 有證據先可以告得入 所以無過數 你又無損失 警方一定唔會理

咁少押金唔怕我夾帶私逃
似呃錢多

詐騙: 《盜竊罪條例》第16A條

在香港詐騙罪最高刑罰為監禁十四年。詐騙的定義是欺騙或企圖欺騙而引致一位人士進行或不進行一個活動，結果引致有人得益或處於不利的情況又或者是引致有人會因此而處於不利的風險。舉例來說，一名偽冒僱主的人準備了一封信, 內容含有虛假的資料協助一名人士取得信用咭或銀行貸款已構成詐騙罪。

以欺騙手段取得金錢利益: 《盜竊罪條例》第18條

此項罪名的最高懲罰是監禁十年。 金錢上的利益會由法庭檢視。有時無需是實際的得益。所以一個顧客藉假冒文件取得銀行的透支信貸後，已是取得金錢上的利益，控方無須證明有關人仕實際上有提取信貸款項。

以欺騙手段取得財產: 《盜竊罪條例》第17(1)條

此項罪名最高懲罰為監禁十年。一名被告出示一張他明知是屬於他人的彩劵去領取獎金就是一個好例子。請參閲 HKSAR v KAGODA GEORGE WILLIAM

樓主我想比啲料你

雖然唔關你單案事
但係可以參考
比你知警察既能力
或者法律既漏動

我既案例係【游船河走數案】
好似每年都仲發生緊
幾年前發生
銀行入左錢比船家
熄電話失跡

我既證據係

●入左數入佢銀行AC （有晒Ac 有晒銀行紀錄）
●有佢電話 （咁佢一定太空電話）

結果係：
差佬話乜都做唔到
電話係太空
銀行Ac 都係太空 （請人比個ac出黎過數）

由於唔係我落口供
點解拉唔到
詳情唔清楚

但我有入西貢差館
排隊全部都係比人呃船河錢
即係話好多人報都做唔到啲乜

上年凍天病到仆街去 周到我帶左幾包何濟公以為白粉 要我開喼拎晒啲野比黎

六匪打劫前港足名將李偉文掠走金條。遇劫事主李偉文、四十三歲，昨晚八時許，以一個一米高行李篋，載有二十四條金條及一千萬日圓，獨自拖篋途經紅磡東鐵站對開都會道一個商場大堂時，突有六名南亞裔賊人衝來。各匪甚有組織，其中三人推開事主，其餘三人強搶行李篋，事主與賊人糾纏，卻被揮拳打向面部。賊人最終搶去行李篋，並一同奪門逃走，跳上泊在都會道一輛客貨車絕塵而去，李追出時已失去他們影蹤，於是報警。

會唔會都係呢味

銀行戶口都可能唔關條友事
佢呢啲撈偏嘅是但搵條友比千幾銀人
之後要人地個戶口嚟過幾筆數
要查都只會查到戶口原本個主人
查唔到去黑手度

同埋有少少人生建議比樓主

發夢知道

識得好多人有玩
佢地係好龐大

樓主要做嘢既話就套多啲料
同埋自己一定要小心

擺到金走人

攞到金即閃

唔怪得之頭先過關條友咁強調問有無帶金仲搜身

女黎？ 約左佢出黎先算

睇睇下見到樓主set佢做on9大笑左聲

搵幾個連登仔同你一齊出去見佢
套佢多D 料

分明呃按金

太空銀行ac + 電話

真正運金根本唔要你比按金
因為你一定無得走
由香港機場到日本機場都有人暗中望住你
你一走就係咁先

同埋多數搵熟人做, fd撘fd 咁
易管理又防走數, 出左機票放飛機

我都賺夠啦，想益下其他人

屌 有無睇東張西望咖

報警啦

所以如果佢係真走私就唔犯法？

500 蚊留位押金 睇黎好有需求可以炒位

其實唔一定呃按金,
真係走私黎, 有晒新聞

如果係真走私而唔係詐騙
過到日本死9成
利申早兩個月去見佢地查得好嚴

香港警察點會理你啊，你又無企圖犯香港法例，日本法例關香港乜嘢事？香港出境又唔係走私，入境日本先計，香港係無權官其他地方點做嘢

絕大部分回覆都九唔搭八
唔計樓主 有用既回覆10 個都唔知有冇

人又難查到，可能仲要假相？依家應該告唔到
一係你叫佢幫你俾住deposit先，話成事後俾返double佢
係香港拎完金就報警

呢單擺明收按金之後走人啦
係撚走私

報驚

其實唔係走私，係騙案...

入 老虎蟹都入
佢有銀行戶口衰硬
飛之前報定警先

李偉文？

收完押金就係咁推遲出發日期 最後冇左影
有fd試過 個陣鑽石團押金2000

有朋友自己去日本，直情要開喼查，搵哂暗格
但係佢係成個𡃁妹咁嘅樣，成日扮到日本啲智障妹咁
嚴撚到仆街，都唔明點解會想係日本走私

上個月去日本完全無check過

利申： 180 成熟穩重月入10萬，絲打請pm我

以為自己好撚醒?咪衝出黎柒啦

Exact7ly 成班都唔審題

一路睇一路笑 成班叻唔切

所有既刑事罪行前面都可以加上"企圖"黎當係一條控罪

只要樓主有足夠證據證明佢企圖干犯罪行，警察就要理

一手交金條
一手交按金

警察只會問
"你而家有無損失丫?
無我哋做唔到野ga bor"

有冇聯絡方法?
3500按金拎佢5公斤金條
起佢尾注
利申:機場撚, 睇佢點跟我係職員通道走

終於有人講到重點

我都想
拎錢嗰張相男人手黎

講多啲啦

呢樣我都有諗過

你真係識字

屌，啲差佬就係咁

等睇拉咗又話自己無辜

諗都諗到啦，比人偷左貨，2000蚊有咩用，蝕少D？比嗰個又傻，比錢開工

出4萬5咁撚多黎搵人，咪玩啦

重玩緊

阿sir做野唔使你教